(有圖) 真係好憎D人霸撚住個位

各大快餐廳既用意就係比你快快趣食完個餐就好走啦，
鵰娜馬你老尾一個坐到睇蘋x日報app?
一個人霸住2個位
重要坐左成半個鐘？
我企係你格黎等位變左我都唔好意思啊

有無人有同感

男定女 咩年紀

啲廢老好興一杯水坐足一日

一野掃佢個袋落地啦 上黎開po有撚用咩

講就兇狠 做就碌撚

廢老不解釋

sorry

廢老最撚興， 朝早個個趕時間食完番工， 呢班撚樣最撚鍾意食完霸住個位唔走， 喺度睇報紙打牙骹睇手機， 佢哋明知有人等緊都懶理， 好仆街